點解男仔玩交友App鍾意自拍裸照俾人睇

cls好高質
利申唔係gay

引人睇完想俾佢屌
申利俾佢引到了

more

痴線
想奶晒佢全身
再搽定KY騎佢
逼佢內射我

第二個想騎完佢再比佢騎

想含

咪同D女大奶想show off下一樣
心態一樣係度暗爽
不過D女唔同就係口裡說不身體很誠實姐

利申:
想含下 想用個口含住個龜頭打轉射到我成口都係
一定好濃厚好好味

摩牙

第二個more

好正啊屌你

hehe

唔係同一個人黎咩

btw more

全部藍色名

扯撚左

係咩app

濃郁精液

因為唔係佢本人？

More

有冇人推介下平時睇開嗰啲Twitter

CLS
好想俾佢屌

more more....

有冇人覺得佢自拍都冇問題
佬味重又大袋又大丁又大隻 又型
Show off下真係冇問題

利申 非gay 認真討論

好想比佢屌

想知佢Twitter

點解樓豬會收埋幾張咁少

more😻😻😻😻😻

好撚樣衰想嘔樓上成班死基佬

又真係幾好睇

正

Cls

好大碌

好撚正

又真係幾撚fit

最尾嗰張正

想幫佢生仔
射到成個屎忽窿都係精

想比第一個瘋狂後入

同一個人黎嘛？